點解大家唔搞下簽名去支持警察?

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

831遊行
831死線

無限期三罷

【重要】一人一信去聯合國要求制裁香港警察